有位手足系葵興地鐵站附近俾車撞

手足整緊rb 嗰陣有架黑色私家車撞落佢到 有無人記得車牌 number？

大家睇下記唔記得

義士唔係condom

大家幫下手

有無人睇到呀？

隔離po有

邊個po?